我地有無可能再搞一次純和理非，人數多過300萬既遊行？

五大訴求失焦越黎越嚴重
林鄭想將自己既政治過失推晒落革命數

如果我地唔能夠用人數清晰表達我地對佢所謂既”回應”完全唔接受 堅決要佢0分重做

宜我地既遊行要0暴力 0堵路 0衝突 咁先可以令林鄭無得狡辯

如果做唔到 我覺得去到呢個位同5年前一樣玩完

就算你個遊行主張和理非，政府都會派狗去對付你地，好快就會變質
今日集會可嘗唔係主張和理非

比機會大家冷靜下諗下一步點玩落去都好
而形式上我覺得唔一定係大家齊齊遊行，今日雖然成功行左好大既一步將be water運動帶到去港九新界，但仍然有好多地區未滲透到
18區一齊靜坐，開下學堂講解下大型文宣下，一齊望下全部狗乾煎又有無可能呢？

係淋病嘗試將成個運動變質，講成為要推翻政權，仲上昇到支共層明。明明你佢自己攪出個大頭佛，我地五大訴求都係明確對準淋病同警鄉黑㗎。

前線勇武班年輕義士今日表現令我呢D80後自愧不如，頂住暴徒差佬又勇武反擊北角福建幫同埋荃灣黑社會。